我對勇武手足好失望 我一直以為佢地掌握到火魔法

其實掌握火魔法既係班狗

岩，晏就仲有咁多人打飛機

其實成個運動係咪一個火魔法師都冇
得黑警先識火魔法

唔怪得一係射空地一係tk記者

真係有閃燈

冇閃燈果位手足唔係扔火

不嬲勇武都係廢柴黎

屌你老母廢你老母
勇武物理攻100分
魔法有待改善

班卧底都扔唔中,扔中左先再批鬥啦

屌原來我一直forward錯片

有閃燈唔等於係狗

咪撚分化啦屌